布質口罩中間加膠片點睇

用完消毒

.

你都係要日日洗個布罩

重點係有得重用

空氣穿唔過塊膠片
你擺塊膠片係中間
即係啲空氣係側邊入去
即係冇撚用

咁外科口罩都入到空氣嘅
同埋空氣傳播定飛沫?

外科口罩有得過濾病毒

你隻布罩有冇聲稱過濾到？
如果有你就咁用唔洗搞咁多野
不過記得要每日洗同消毒

我自己都有，不過都係士啤。一日仲有外科即棄都唔好用布。

用下個腦
膠片係完全唔透氣
所有嘅空氣就會由隔離入
如果你吸氣時令到個氣壓差異喺口罩邊太大
反而空氣會係口罩同你塊面嘅罅隙之間入
即係你有戴等於冇戴

外科口罩都係用黎擋飛沬

我放開m布

係無得揀
做到擋口水直射+中間防水, 應該已經差唔多

平時D MASK同眼鏡都係架啦

普通既都係咁

點解點講到空氣傳播咁?
外科口罩唔透氣?

我都係spare用，得返1盒外科

巴打不如諗下有冇辦法搵到
類似台灣克微粒嘅物料

PM2.5嘅話
我有買埋filter

巴打人哋係細微到0.075

想問下邊度仲可以買到布口罩